iphonex 英唔英哥買applecare?

留翻啲錢買過部喇

為羅家英買Iphone x

以為

UP乜撚呀